{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 백궁호스텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。予約時に基準人数を超過すると追加料金が発生し、追加人数が必要な場合はペンション管理者と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生するので注意が必要です。付帯施設がある場合、追加利用料金が請求されることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生することがあり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。未成年者は保護者同伴なしで入室することができず、入室時にはIPTV/WiFiとキッチン、カップルルームを利用することができます。客室は禁煙ですが、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合はペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途請求されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は常に利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数や追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 393
    }
}